淨係影到扶人都暴動，今次失敗，香港真係唔會有自由！

44個告暴動控罪根本係政治操作！

再一次證明，如果今次失敗，香港唔會再有自由！

電燈柱已經出咗嚟，人大隻肥豬出聲話要係互聯網起圍牆過濾訊息！

永遠唔放棄，各自爬山！

暴動罪只會令人更憤怒，寧為玉碎，不為瓦全！

就算唔硬碰，我地都可以係機場、其地方式去玩死你呢個暴政！

push

今日8號波係政府剎一剎掣觀察大家反應嘅時候

竟然夠疆用暴動嚟告

推

又黎高調拉人

[ 罷工文宣！Fb IG 瘋狂加hashtag ! ]

罷工要多人參與，

除左罷工前集會集氣、各類街站連儂牆文宣

亦都快d瘋狂去fb / ig 加 以下hashtag增加市民參與度！！！！！！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

總之要用盡所有方法，
最簡單直接地，
令全部人都知道8月5日係罷工日！！！！

咁樣其實會唔會變左難d告得入?

GFW！？

唔會 暴動好容易入
只要你破壞社會安寧 已經可以入罪

暴動罪易告
反而非法集結難入d,
所以白衣人告非法集結而唔告什麼持械，暴動，嚴重傷人
香港官場由上至下好撚黑暗

港澳辦個記者會話支持愛國愛港人士行動
你明咩意思

錯
暴動罪係建基於非法集結之上
所以係非法集結最易告

不要說撒回暴動定性，要說廢除暴動罪

新戰線：修改公安條例，廢除暴動罪

一定要推翻呢個仆街政權

光 復 香 港
時 代 革 命